完全唔知joker憑咩拎奧斯卡最佳男主角

講真講好戲 2019 年一定係葉問4 完結篇既甄子丹 無論內到外都演活葉問一樣 功夫又打得好 製作卡士唔會輸比套joker 我葉問4係戲院睇左5 次都唔覺得悶 只可以講奧斯卡係比班外國狗打飛機既獎
毫無說服力 衰撚過無線萬千星輝

123

樓主真係好funny

joker根本仲衰撚過中二病動漫

SOD

Fun你老母咩

係 為扮演而演咁 好似硬係要話比人知自己演技好好 唔知想點

Yes

aaaaaaaaaanwkffeo

orkvkakgo

最佳導演應該係黃百鳴

家有喜事2020勁好睇

乜代宗師屌打上流寄生族啦

呢套比狗睇

講最佳劇本 上年套如珠如寶都唔錯

其實呢D 乜7 奧斯卡獎
拍到夠悶就大多數可以拎到獎

Joker整體黎講衰過家有喜事2020

無得咁比
家有喜事係神作
太難超越

呢個世界邊有演員同導演為左套戲而賣左層樓

個個傻仔黎

咪係囉 歧視支那電影

支咩那呀

邊夠樓主好戲量

姐係比你睇

真係冇資格拎
講到做小丑 樓豬先係極致